投資理財高手請入

我29 歲 月薪大概USD 3500-4000 平均開支USD1500 冇負擔 想開始為自己做啲投資 開咗Ameritade 幾個月都仲未決定到買邊隻基金 知道自己唔係呢皮 但係又唔想搵投資經紀俾人抽水 所以想變成買儲蓄保險或者投資保險 各位覺得呢個諗法點 又或者有啲咩高見

用 Robinhood 買SPY Puts

新手學投資 三本必讀的投資書籍

月供VOO / QQQ + ARKK

想波動細啲就加債

某D mpf 基金成份股係透明
照抄可以唔洗手續費

我係新手 成日見到啲人話月供
其實意思係咪唔好理個市好定壞
總之就每個月set好買幾股

Thank you

係，但盲點係你揀果樣野，波動完要升

行咗好多冤枉路後，發現都係指數最適合

月供＝定存，不過存既係股
接受到先玩

我行長線投資 講緊七至十年
諗住依家開始個月供2股voo + 2股qqq
點睇

存嘅係股 咩意思
基金唔係應該穩陣過股票嘅咩

ITOT/VT/VTI